====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Leurs rapports étroits et les enchaînements entre l ' un et l ' autre sont un sujet historique qui reste un point déterminant des projets contemporains .
Entity Name (Type) :: Leurs (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Leurs (LOC)
Total entitiy counts: 1

